認真 碧基呢下舉手係乜撚野心態

佢好似搏12碼

幫俄仔搏十二碼囉仲問

卧底

假撚到咁撚樣

慣咗

拉莫斯望住佢o咗咀

收左錢

踢巴塞依d波點會十二碼 係都吹條俄仔推人啦

似係想抽俄佬水
點知變左十二碼

佢大把錢

誠哥夠大把錢啦 有錢唔撚賺?

多唔多錢得過普京？

係巴塞就係波打手

加泰人跣鳩西班牙有幾奇

錢唔係問題,命仔緊要

巴塞教既
法國烏迪堤都係咁